有冇人唔見左條鎖匙

10點左右係天后站